其實mary 姐真係幾靚

衰mk

叫親Mary 多數正

最靚個鼻

佢瘦既話 的確係幾正

靚又咪俾大J中出即飛

以前MK個陣

好耐冇睇佢 啱啱去YouTube睇下佢仲有冇拍片
屌唔同咗樣嘅 望下佢啲片原來去咗微整
我覺得佢未整個樣靚好多 以前不嬲都覺得佢樣係幾好 雖然係mk啫
btw成日形住佢以前同游b有啲似樣

如果佢瘦番少少 我狗沖佢

唔好打尖

乜撚7po黎

以為你講長腳蟹